所謂中國有hip hop真係得啖笑……

你話班人係咪冇實力，又唔係
但中國如果繼續咁審查
係永遠唔會有真正既hip hop
社會Gai都變咗社會主義Gai

hip hop精神就係反政府反建制
預到不公既事會用hip hop發生
但中國啲rapper就用hip hop黎擦鞋，變左唱紅歌 (雖然係大陸要上地面冇得揀，但都唔好擦得咁核特)
早幾日中國有hip hop個製作人都畀人拉埋

另外,無論trap既既毒，old school既幫派一律唔講得
雖然唔係話hip hop一定要有呢啲
有啲中國風都好
但創作被限制，所出嚟既野一定唔夠好

中國地上rapper只尊重higher brothers。有實力，一早睇穿左要衝出中國先有得玩。

新說唱=山歌，紅歌
具有中國特色既hip hop

邊個在意HIP HOP文化, 整個節目搵錢咋嘛

中國有fake shit

發生
拼音？

數白南

發聲,自膠
NO,用速成+語音